係咁叫人走係咪戇鳩？全部叫人走嘅都係鬼正式宣佈

幾車人入緊去叫人走？唔係以為香港人可以連續請幾日假入去機場啊？今日走幾時再返嚟？咁撚多人都驚？

勿戀戰 機場目的已達成
不受傷 不被捕 be water 請撤

點解要留?

方便阿蛇你捉人?

無旅客既機場 只係一個孤島
唔需要死守 唔需要佔據

黑警點解會唔敢開火？ 無哂人仲唔開火？
機場幾時變左聖地？
有光環既係旅客，唔係機場

黑警鎖機場 洗開火咩？
係個門口一個一個登記 已經玩完

叫人留既 唔係鬼 就係戇鳩仔
屌哂你地老母全家

咁你想留到幾點？
冇機鐵巴士既話可以點走？

邊個係阿蛇啊
你定我啊
你係咪可以確保全部人撤曬先？
一陣走咗一半咁剩返果一半點算？

收皮啦

不嬲都講緊越多人越安全唔明走乜鳩？
你又確保唔到晒所有人都走
係咪本身自己驚咋？

樓豬可以繼續留

留得青山在

走可以但係你要確保全部人一齊走
屌你唔好淨係自己走咗去又唔撚帶埋隔離嗰個走
一係就唔好撚走屌你老母

勿送頭，速離

如果入面真係cut訊號
困獸鬥 繼續留同送頭冇分別

屌你老母啦P牌仔
吖蛇唔想清場？係咪太多人好難做嘢呀？

咪係囉駛乜撚屌你老母拉鳩晒十幾廿萬人囉

*散

話留果D一定係鬼

首先, 留黎絕無意思, 旅客已經走哂

二來, 要日日搞機場, 留到取消哂航班就走

喂得今日先至咁多人囉 你係咪以為每一日都可以叫到咁多人出嚟啊？

速龍又一車車咁入，又見住啲狗有曬旗。

我地目的又達到，航班取消曬。

佢一停巴士機鐵機場跟本就無得走，今日仲要係和理非行動，大部份無gear。

當佢無曬航班，等到8點幾，旅客都走曬，佢怕你條春呀。

而家唔走等幾時

咁多人又點? 你覺得會對件事有幫助?

你地要知道共產黨想法, 會因為咩事而跪低

旅客 + 國際珍象 vs 示威者, 市民

拿, 而家機場已經無哂旅客, 得返班示威者, 市民

咁如果你要走唔該你同我濁酒晒所有現場嘅手足
你確保到係所有人走到你先好同我講走
一陣你哋走撚晒剩返低嗰啲點算？
就有得佢哋俾人拉俾人打俾人射？？？

*捉走曬

你咪撚再係度吹風叫人唔走，啲手足咪一齊走囉。on9

p牌？吖蛇？

希望你可以冷靜 好多人係擔心緊機場既手足
先會係政府封鎖機場情況下叫人走
依家冇航班 冇訊號 再晏就可以連車都冇
依家係叫緊所有手足一齊走
希望你諗通都可以帶埋身邊既人一齊離開
每日收工都可以叫人去機場 星期六日都可以去機場
你想留係到送頭真係冇計了